點解係 民族自強 而唔係 民族自決？

民族自決 會唔會比 民族自強
更有效表達到獨立嘅聲音呢？
自強會唔會太空泛

香

港

民族自決

獨

立

因為自決意思係香港人自己決定
結果唔一定係獨立

光

因為自強好撚重要

香港獨立只係目標，先決條件就係自強

民族自決只係獨立嘅其中一個根據

喺口號度唔洗講，冇人識冇人明

但係自決呢一樣野先係最能夠令到國際介入嘅原因

真普選都係民族自決嘅一種，喺學術上

民族？ 97回歸 俾啲新移民洗晒血啦
民咩族阿

講真，就算聽日比你公投港獨，都好大機會唔過半

要明白個分別就係以上國家英屬嘅時候到佢獨立為主權國家並冇空窗期 但香港就算獨立之前同英國管治都有一段中共殖民時期 英國係有曾經撤走
再加上英國奶共所以我哋唔加英國上去係好有原因

民族自主
香港獨立

其實而家既行動已經自決緊…

民族唔係血統

你知唔知民族同種族係唔同

連登有風向adjenda
容唔下其他口號
建議推返呢個上去
我就覺得用中共下台最好
唔可以止叫香港獨立
最好係中共下台，香港獨立

咩民族？少數民族？

咁黃 係咪屬於少數民族？

英文同中文
表達出黎概意思都會唔同